仆佢個街，全知賢套什麼藍色海洋真係垃圾級的XO.

睇左兩集，只有垃圾兩個字，除左西班牙風景超靚其他都是垃圾。

點解佢老母要由韓國走去西班牙扔鳩佢再兩母子分開返返韓國住？

因為果度是世界盡頭囉

Agger完全唔撚明

我夠唔明人魚點解會識行路啦。

l

應該後邊會講番既

無興趣韓劇
淨係睇過秘密花園

我都唔撚明點解睇韓劇

唔通睇cctvb d膠劇咩？